其實香港地係咪好多老夫少妻

成日出街都見到男既冇咩頭髮 似60幾歲
女既似30 尾 40 頭

之後有個小朋友約8-11 歲
之後我係到諗等小朋友讀到大學 個老豆都70幾歲

條女雞黎，佢個仔係雞仔黎

樓主老豆?

大我2x年到
上一代人早生